自動請纓回巢 摩連奴再教國際米蘭？

正處於失業狀態的摩連奴，極大機會再次執掌國際米蘭的帥印。據意大利的《Libero》報道，這位被曼聯炒魷的名帥，已透過其經理人接觸國米管理層，如無意外，極大機會在短期內正式上班。

離開奧脫福後，賓菲加等多家大球會也曾向摩連奴招手，惟他似乎心繫曾經帶領的國米。消息指，其經理人文迪斯已經接觸了國米的高層，為摩佬重返國米鋪路。

在史巴列堤帶領下，國米今季戰績不太理想，更有指他實際已失去了球隊的控制權，球員也希望他離開。

摩連奴於2008至2010年間曾經執教過國米，並為球隊取得2次聯賽冠軍、1次意大利盃冠軍及1次歐聯冠軍，國米對他自動請纓回巢當然不會反對。

另外，西班牙檢察方日前就摩連奴涉嫌逃稅一案作出判刑，後者承認逃稅，結果被監禁12個月及罰款220萬歐元，但因刑期少於2年而無需入獄。

教訓C朗個25仔

屌 咪害人啦…

我要干地/施蒙尼呀

唔怪得佩利錫申請轉會啦

又有遺約金收 人生贏家

返波圖啦屌
遺害人間

你想卡斯死咩

Daddy快d回歸

為意甲增添一份趣味

點都有光環好難炒既

國米都衰埋就無 ga la

意甲好睇左

如果佢帶到而家呢隊國米贏重大錦標
我以後唔屌佢了

以前國米 在意甲 獨大 易玩 摩狗 咪又去呃飯食

摩佬教國米都呃飯食?

痴撚線

真係得返國米仲當佢daddy肯收留佢

番波圖/車仔

以前國米叫獨大，笑撚左

25

反摩狗還反摩狗
無可否認 回塘前既佢的確係top 3
教到3冠王都叫呃飯食

好好地留返個美好回憶俾國米球迷咪幾好，返去教國米咪盞連本來最崇拜，最感謝你既球迷都會流失埋。以今時今日國米既財力，要挑戰祖雲達斯真係好難

（點解佢唔去教國家隊呢）

返車仔啦屌

VV假賤種狗

教狼隊啦

9年前搞到魯營潮吹
呢度不知幾多手足跪拜佢
而家已經變過街老鼠

國米個陣好差咩
有伊卡迪
傳獌名宿比利錫
尼恩高華

一年前D獌狗都吹奏佢啦
今時今日咪變到過街老鼠都不如

的確係獨大，因為祖記比人罰左降班，再啱啱升番上來，摩連奴未去時己經係3連冠

尼恩係25

最感謝佢個個應該係莫拉堤

咁不如話哥狗呃飯食啦 屈沙維小白美斯 摩佬教都照贏晒啦

摩佬教 會屌沙維唔回防

美斯太矮頂唔到波, 唔用

當年米列圖得175 又點頂😂

ching果陣未出世？
果陣國米真係獨大wo
祖狗降左班冇一隊夠國米黎
果陣意甲唔記得幾多連霸 咁都唔係獨大？

哥狗搞到摩佬無得教巴塞 伊巴無歐聯
算唔算千古罪人？

老老實實好似美斯咁有天份
摩佬比個波任佢舞
世三c朗都唔洗回防

教國米第二季果時
已經比羅馬追得好近
同埋講真邊個估到國米贏到歐冠

隊波賣撚左

Daddy快啲返去吧

唔係主席都成既出黎，仲有返d 影響力既

成日出黎，打錯字

當年踢全盛疤出局都呃飯食
盲反都有個譜啊

佢幫國米寫左最輝煌既一頁
正正係上左神枱先唔應該返去
正如當日唔返車仔 佢到依家可能都仲係車迷心中既Special One

哥廸接手時撚有冠軍？
摩佬個巴士佬個時係想接手，不過巴賽都唔想請，寧要青年軍教頭哥廸

又食回頭草？

00後